致怯緊嘅中學生、大專生、出左社會的

已經有好多post教你有人上門要點做
不詳談了
但我想講嘅係

我唔想叫你唔好驚！
我想你知道
你而家恐懼、害怕
係正常的
唔好以為自己覺得驚 = 唔夠勇
你走到而家已經係勇士！！
記得準備好萬一有人上門要點做
同時唔好怕同身邊同路人分享同抒發心情
因為有適當嘅陪伴會抒緩到內心嘅不安！

最後請記得
怯呢種感覺唔係某年齡層嘅福利
唔好怕瘀而收埋
你身邊都有好多同樣怯緊嘅同伴
你唔係唯一！

我地全部都係你嘅同路人
我地全部都係你嘅聆聽者
We will stand with you as one!!!

Push

多謝你

「我冇野講
我要搵律師，（畀律師電話我）」

電話唔解鎖
唔簽任何文件
唔信任何警察

我冇嘢講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

我冇野講！！！！

我冇野講

冇錯，係有好多兄弟被拘捕咗；但有幾多已經被起訴？被判罪呀？

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所
唔好信任何毅進仔

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你